facebook 咩事

突然用唔到既

用緊vpn?

冇，帳號亦都唔係新開

呢幾日都冇野，今日一開就咁